\documentclass[10pt,a4paper,roman]{moderncv}
\moderncvtheme[blue]{classic}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=0.85]{geometry} % La taille pris par le contenu, ici on a 15% de marges.
\nopagenumbers{} % Permet de masquer les numéros de page

\title{DevOps}
\firstname{Bruno}
\familyname{Giarrizzo}
\address{14 Place Saint Gérard}{59 150 WATTRELOS}
\mobile{07 78 69 54 42}
\email{bruno@giarrizzo.fr}
\extrainfo{30 ans, Permis B}

\begin{document}

	\maketitle

	\section{Formation}
		\cventry{2015-2017}{Master of Science}{}{à SupInfo (Valenciennes, 59)
			\newline{}Gouvernance IT, Datawarehouse, BigData, Virtualisation, Gestion de Projet}{}{}
		\cventry{2014-2015}{Licence Professionelle, CDAISI}{}{à l'U.V.H.C (Maubeuge, 59), Obtenu,
			\newline{}Formation aux techniques et méthodes nécessaires à la réalisation d'audits de sécurité et de sécurisation de Systèmes Informatiques d'entreprises}{}{}
		\cventry{2013-2014}{Licence Professionelle, IG}{}{à l'U.V.H.C (Maubeuge, 59), Obtenu,
			\newline{}Technologies du Web et logiciels professionnels de gestion d'entreprise, systèmes d'exploitation, réseaux, messageries d'entreprise}{}{}
		\cventry{2011-2013}{Brevet Technicien Supérieur, SIO}{}{Lycée Henri Wallon (Valenciennes), Obtenu,
			\newline{}Production et fourniture de services en réalisant ou en adaptant des solutions d’infrastructure et en assurant le fonctionnement optimal des équipements}{}{}

	\section{Experiences professionnelles :}

        \cventry{Septembre 2017 - Aujourd'hui}{D3T Distribution / Motoblouz.com (Carvin, 62)}{}{\newline{}
            Déploiement d'applications et provision de machines via Ansible. Conteneurisation d'applications. Developpements et scriptings pour la BI. Exploitation et Assistance utilisateur}{}{}{}

        \cventry{Avril 2017 - Juillet 2017}{Altima Hosting (Roubaix, 59)}{}{\newline{}
            Exploitation au sein du service Hosting. Administration Système, réseau et sécurité}{}{}{}

		\cventry{Novembre 2015 - Avril 2017}{Decathlon International (Lille, 59)}{}{\newline{}
			Gestion du projet de solution de stockage centralisée des clés de chiffrement et chiffrement des données à caractère personnel en bases. Pilotage côté retail d'un projet de passerelle d'accès sécurisé vers différents serveurs (type Wallix)}{}{}{}

		\cventry{Janvier - Août 2015}{D3T Distribution / Motoblouz.com (Carvin, 62)}{}{\newline{}
			Déploiement d'une solution de sécurisation et traçabilité Wifi (Radius/EAP). Analyse forensic d'un serveur dédié ayant été attaqué avec succès}{}{}{}

		\cventry{Septembre 2013 - Aout 2014}{Mairie de Denain (Denain, 59)}{}{\newline{}
			Gestion du parc. Déploiement de monitoring Nagios/Centreon. Mise en place d'OCS Inventory \& GLPI, Etude d'un PRA}{}{}{}

	\section{Compétences}
		\subsection{Informatique}
			\cvcomputer{OS}{GNU/Linux (Debian); MacOSX;}{Langages}{Bash; Python}
			\cvcomputer{Web}{Python Django; HTML5; CSS3;}{BDD}{MySQL; ElasticStack}{}
			\cvcomputer{Containers}{Docker; Swarm; Kubernetes (Basique);}{Cloud}{Amazon (Basique); Google (Théorique)}{}
            \cvcomputer{Outils}{Git; Gitlab + CI; Jenkins; Zabbix; Grafana}{}{}{}

		\subsection{Langues}
            \cvcomputer{Anglais}{Niveau B2, Vocabulaire de l'anglais technique.}{Italien}{LV2 \& Famille}{}


	\section{Centres d'intérêt}
		\cvline{Sport}{Musculation, Fitness, Natation, JuJitsu}
        \cvline{Finance \& Investissement}{Immobilier, Economie, Bourse}

\end{document}
